#永遠懷念陳百強 - 摘星 (原唱:陳百強)

《摘星》宣揚愛惜生命，積極人生，這類勵志歌曲其實是歷久常新的。

#永遠懷念陳百強 - 摘星 (原唱:陳百強)
主唱: 夢詞人 原唱: 陳百強

日出光滿天
路邊有一間旅店
名後悔店中只有漆黑
找不到光輝明天

但店主把我牽
並告知這間乃快樂店
人步進永不想再搬遷
怎知我挺起肩 抬頭道

我要踏上路途
我要為我自豪
我要摘星不做俘虜
不怕踏千山 亦無介意
面容滿是塵土
提步再去踏上路途 我要為我自豪
我要摘星不做俘虜
星遠望似高 卻未算高
我定能摘到

日出耀長路
日光過山跨嶺射到
如像我永不願停下腳步
一心與風闖悠長路

我要踏上路途
我要為我自豪
我要摘星不做俘虜
不怕踏千山 亦無介意
面容滿是塵土
人疲倦也要踏上路途
我要為我自豪
我要摘星不做俘虜
星遠望似高 卻未算高
我定能摘到 我定能摘到

#禁毒,#摘星,#陳百強,#新詞,#改編,#粵語歌,#勵志歌,#我的推介,#廣東歌,#歌詞,#音樂,#唱作人,#填詞人,#香港音樂,#創作,#原創音樂,#香港原創,#cantopop,#music,#song,#songs,#popmusic,#hk,#hongkong,#hkmusic,#hongkongmusic